求改圖 : DQ Until we win / Vote until we win

可唔可以幫手改圖

林鄭樣 ： DQ until we win
鯨子樣 ： Vote until we win